工傷期間可唔可以返中國大陸

我手傷了
有工傷假
如果返大陸會點

返大陸睇中醫

有人會跟住你調查工傷

你又唔係腳傷用腳行嗟，你用手行路返大陸就梗唔得啦

會比人質疑傷左做乜唔係屋企休養 要出遠門

就係手傷打唔到飛機
先要返大陸起機

手傷有乜問題
唔通手傷唔落街咩

好